book場撚入一入嚟

屌你老母，長亨個鳩屎場你都book曬五六日
係咪想趕絕我哋呢班踢波嘅人？
係鬧緊你呀
HAPPY FOOTBALL

留tg

點樣先阻止佢哋book

Pish